點解TSLA冇溶斷

冇記錯標普500成分股唔係跌夠5%就會溶咩
點解tsla冇溶

唔夠急

急個criteria係咩

熔完更恐慌跌更急

咁升個時有冇溶斷過？